點解要擔心沽空機構？

班沽空機構平時似住自己子彈多+財技+散戶用唔到既工具擾亂市場 惡意沽空 搞到唔少人蝕咗唔少錢 甚至有人跳樓都唔掂
冇咗佢地 其實市場更健康
依件事之後隨時收緊對機構既監管 削弱佢地優勢 如降低佢地既槓桿倍數/增加保證金/設沽空比率上限 等佢地冇咁易玩死散戶
而佢地之後想搞鳩散戶 果時都唔敢咁狼胎 不敢咁過份

而話驚連鎖股災既人 咪減磅/買sqqq/甚至買put 對沖囉
驚卷商收皮 咪提走股票同資金
都唔知叫咩春

利伸:入咗gme 同amc SH

支那咪無沽空，係咪世界最健康？
美股大牛市左10幾年，你宜家話沽空害你跳樓，你自己諗清諗楚先

都唔同市場 邊有得咁比較
除左無得沽空之外 兩個市場其他變動因素都一樣?

而且冇左惡意沽空 只可以話相對之前健康 唔代表係健康
姐係有個人有十幾種病 少左一種病
只可以話比之前健康 根本談不上係健康

沽空機構幾時有做惡意沽空

你認為佢係惡意嘅你可以上法庭告佢㗎喎

冇沽空，你係咪剩係得買升呀，
一路買到爆呀，如果個市係要跌嘅，咁你買咩先賺到錢呀，一路跌你得買升，一路輸

，升完咪好似A股咁十年死水囉

但佢唔健康唔係因為無沽空嘛

星期四大量卷商只唔俾散戶買 佢地自由交易
好似已經有人準備告

出嚟行預咗要還 佢哋都識講投資涉及風險

咁券商係券商
沽空機構係沽空機構呀

而家係揸現金又輸QE,揸股票又驚卷商收皮呀。

唔通要自己開公司拎牌上nasdaq trade咩